我放低唔到呀呀呀呀呀

而家同佢嘅關係一日都講唔到幾句⋯⋯原本以為自己可以慢慢放低應該冇乜事⋯⋯

但係每去到夜晚每一日都越嚟越越嚟越辛苦⋯⋯

好多經歷好懷念好掛住，但係大家已經唔係同一個對方

係咁聽一啲被遺棄嘅歌，好爽好自虐

自己霸佔左一個以前大家一齊開嘅ig⋯⋯入面慢慢將大家回憶打返出嚟⋯⋯怕自己有一日忘記⋯⋯因為已經唔會再有

唔好同我講嗰啲咩幾個月冇事嗰啲，我明呀，但係你不如教下我依家應該點

收撚皮啦屌你老母扮感性

早啲瞓

呢半個月真係過得好快⋯⋯

但係唔係講你都唔會咁快放棄？你唔係話你都放唔低喎你唔係話你都好愛我？

ching大壓力啦都，輸咗錢定輸咗女人

去IFC之後攞綠卡

你就好似一天天搵我越來越少

一天天忘記我

我就每一晚越嚟越難瞓得着

既然人地都move on緊，你都係時候要

拎高ok?